# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-12-26 22:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-09 14:26+0800\n"
"Last-Translator: Aaron Wang Shi <aarons.wang@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.3\n"

#: ../src/bitswash.cpp:170
msgid "Failed to create an IPC service.\n"
msgstr "创建IPC服务失败。\n"

#: ../src/bitswash.cpp:202
msgid ""
"Sorry, the existing instance may be too busy too respond.\n"
"Please close any open dialogs and retry."
msgstr ""
"对不起，正在运行的实例可能正忙而无法响应。\n"
"请关闭一打开的对话框再重试。"

#: ../src/bittorrentsession.cpp:679
msgid "Torrent hash is invalid! "
msgstr "种子的哈希值无效！ "

#: ../src/bittorrentsession.cpp:733 ../src/torrentsetting.cpp:188
#: ../src/torrentsetting.cpp:197
msgid "Full"
msgstr "完全分配"

#: ../src/bittorrentsession.cpp:739 ../src/torrentsetting.cpp:189
#: ../src/torrentsetting.cpp:201
msgid "Sparse"
msgstr "稀疏"

#: ../src/bittorrentsession.cpp:1012
#, c-format
msgid "Error opening directory %s for processing"
msgstr "处理时打开 %s 目录错误"

#: ../src/bittorrentsession.cpp:1319
msgid "Parse torrent failed:The torrent is invalid!"
msgstr "分析种子失败：无效的种子"

#: ../src/bittorrentsession.cpp:1319 ../src/bittorrentsession.cpp:1378
#: ../src/mainframe.cpp:1933
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../src/bittorrentsession.cpp:1378
msgid "Parse magnet URI failed:The torrent is invalid!"
msgstr "分析磁链失败：无效的种子"

#: ../src/connectionsetting.cpp:65
msgid "Ports Setting"
msgstr "端口设定"

#: ../src/connectionsetting.cpp:77
msgid "Port Range (TCP):"
msgstr "端口范围(TCP)："

#: ../src/connectionsetting.cpp:84
msgid "to"
msgstr "到"

#: ../src/connectionsetting.cpp:98
msgid "Enable DHT, Port (UDP):"
msgstr "允许DHT网络，端口(UDP)："

#: ../src/connectionsetting.cpp:119
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: ../src/connectionsetting.cpp:131 ../src/torrentsetting.cpp:206
msgid "Download Rate Limit:"
msgstr "下载速率限制："

#: ../src/connectionsetting.cpp:139 ../src/torrentsetting.cpp:211
msgid "Upload Rate Limit:"
msgstr "上传速率限制："

#: ../src/connectionsetting.cpp:146 ../src/torrentsetting.cpp:216
msgid "Maximum Connections:"
msgstr "最大连接数："

#: ../src/connectionsetting.cpp:153 ../src/torrentsetting.cpp:222
msgid "Maximum Upload Slots:"
msgstr "最大上传通道："

#: ../src/extensionsetting.cpp:56 ../src/swashsetting.cpp:64
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#: ../src/extensionsetting.cpp:64
msgid "Enable Metadata"
msgstr "允许Metadata头"

#: ../src/extensionsetting.cpp:67
msgid "Enable Peer Exchange"
msgstr "允许对等连接交换"

#: ../src/extensionsetting.cpp:75
msgid "Protocol Encryption"
msgstr "协议加密"

#: ../src/extensionsetting.cpp:83
msgid "Enable Encryption"
msgstr "允许加密"

#: ../src/extensionsetting.cpp:86
msgid "Accept Unencrypted Peer"
msgstr "允许未加密的对等连接"

#: ../src/extensionsetting.cpp:95
msgid "NAT Service"
msgstr "NAT服务"

#: ../src/extensionsetting.cpp:103
msgid "Enable UPnP"
msgstr "允许UPnP"

#: ../src/extensionsetting.cpp:106
msgid "Enable NAT Port Mapping"
msgstr "允许NAT端口映射"

#: ../src/extensionsetting.cpp:109
msgid "Enable Local Service Discovery"
msgstr "允许本地服务探寻"

#: ../src/filelistctrl.cpp:79 ../src/filelistctrl.cpp:88
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ../src/filelistctrl.cpp:79 ../src/filelistctrl.cpp:88
msgid "Files in torrent"
msgstr "打开种子"

#: ../src/filelistctrl.cpp:80 ../src/filelistctrl.cpp:89
#: ../src/torrentlistctrl.cpp:58 ../src/torrentlistctrl.cpp:76
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../src/filelistctrl.cpp:80 ../src/filelistctrl.cpp:89
msgid "File size"
msgstr "文件"

#: ../src/filelistctrl.cpp:81 ../src/filelistctrl.cpp:90
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../src/filelistctrl.cpp:81 ../src/filelistctrl.cpp:90
msgid "File priority"
msgstr "最高优先级"

#: ../src/filelistctrl.cpp:82 ../src/filelistctrl.cpp:91
#: ../src/peerlistctrl.cpp:67 ../src/peerlistctrl.cpp:82
#: ../src/torrentlistctrl.cpp:60 ../src/torrentlistctrl.cpp:78
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: ../src/filelistctrl.cpp:82 ../src/filelistctrl.cpp:91
msgid "File download progress"
msgstr "文件下载进度"

#: ../src/filelistctrl.cpp:139
msgid "Do not download"
msgstr "不下载"

#: ../src/filelistctrl.cpp:141
msgid "Lowest Priority"
msgstr "最低优先级"

#: ../src/filelistctrl.cpp:142
msgid "Normal Priority"
msgstr "普通优先级"

#: ../src/filelistctrl.cpp:143
msgid "Highest Priority"
msgstr "最高优先级"

#: ../src/filelistctrl.cpp:145
msgid "Open containing folder"
msgstr "打开包含文件的目录"

#: ../src/filelistctrl.cpp:267
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../src/filelistctrl.cpp:268
msgid "Lowest"
msgstr "最低"

#: ../src/filelistctrl.cpp:271
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: ../src/filelistctrl.cpp:274
msgid "Higest"
msgstr "最高"

#: ../src/functions.cpp:87
msgid "d"
msgstr "天"

#: ../src/functions.cpp:88
msgid "h"
msgstr "小时"

#: ../src/functions.cpp:89
msgid "m"
msgstr "分钟"

#: ../src/functions.cpp:90
msgid "s"
msgstr "秒"

#: ../src/generalsetting.cpp:65 ../src/swashsetting.cpp:61
msgid "General"
msgstr "一般设置"

#: ../src/generalsetting.cpp:76
msgid "Maximum Running Job:"
msgstr "最大同时活动任务："

#: ../src/generalsetting.cpp:84
msgid "Exclude seeding"
msgstr "排除正在做种子的"

#: ../src/generalsetting.cpp:92
msgid "Save Fastresume every (s):"
msgstr "保存快速恢复每隔（秒）："

#: ../src/generalsetting.cpp:102
msgid "Associate Magnet URI with Bitswash"
msgstr "关联磁链到Bitswash"

#: ../src/generalsetting.cpp:108
msgid "Associate .torrent with Bitswash"
msgstr "关联种子文件到Bitswash"

#: ../src/generalsetting.cpp:114
msgid "Run at Windows startup"
msgstr "Windows启动时运行"

#: ../src/generalsetting.cpp:130
msgid "GUI"
msgstr "图形用户界面"

#: ../src/generalsetting.cpp:141
msgid "Refresh Timer (s):"
msgstr "刷新计时(s)："

#: ../src/generalsetting.cpp:150
msgid "Enable Systray Icon"
msgstr "允许托盘图标"

#: ../src/generalsetting.cpp:155
msgid "Minimize to Systray"
msgstr "最小化到系统托盘"

#: ../src/generalsetting.cpp:171 ../src/torrentinfo.cpp:66
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: ../src/generalsetting.cpp:182
msgid "Log Severity:"
msgstr "日志级别："

#: ../src/generalsetting.cpp:185 ../src/loggerctrl.cpp:60
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: ../src/generalsetting.cpp:185 ../src/loggerctrl.cpp:60
#: ../src/summarypane.cpp:78
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: ../src/generalsetting.cpp:185 ../src/loggerctrl.cpp:60
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../src/generalsetting.cpp:185 ../src/loggerctrl.cpp:60
msgid "Critical"
msgstr "关键"

#: ../src/generalsetting.cpp:185 ../src/loggerctrl.cpp:60
msgid "Fatal"
msgstr "致命"

#: ../src/generalsetting.cpp:185 ../src/loggerctrl.cpp:60
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../src/generalsetting.cpp:194
msgid "Maximum Lines:"
msgstr "最大连线："

#: ../src/generalsetting.cpp:197
msgid "line"
msgstr "连线"

#: ../src/generalsetting.cpp:201
msgid "Log to File:"
msgstr "保存日志到文件："

#: ../src/icons.cpp:28
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../src/icons.cpp:29
msgid "Andorra"
msgstr "安道尔"

#: ../src/icons.cpp:30
msgid "United Arab Emirates"
msgstr "阿联酋"

#: ../src/icons.cpp:31
msgid "Afghanistan"
msgstr "阿富汗"

#: ../src/icons.cpp:32
msgid "Antigua and Barbuda"
msgstr "安提瓜和巴布达"

#: ../src/icons.cpp:33
msgid "Anguilla"
msgstr "安圭拉"

#: ../src/icons.cpp:34
msgid "Albania"
msgstr "阿尔巴尼亚"

#: ../src/icons.cpp:35
msgid "Armenia"
msgstr "亚美尼亚"

#: ../src/icons.cpp:36
msgid "Netherlands Antilles"
msgstr "荷属安的列斯"

#: ../src/icons.cpp:37
msgid "Angola"
msgstr "安哥拉"

#: ../src/icons.cpp:38
msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

#: ../src/icons.cpp:39
msgid "American Samoa"
msgstr "American Samoa"

#: ../src/icons.cpp:40
msgid "Austria"
msgstr "Austria"

#: ../src/icons.cpp:41
msgid "Australia"
msgstr "Australia"

#: ../src/icons.cpp:42
msgid "Aland Islands"
msgstr "Aland Islands"

#: ../src/icons.cpp:43
msgid "Aruba"
msgstr "Aruba"

#: ../src/icons.cpp:44
msgid "Azerbaijan"
msgstr "Azerbaijan"

#: ../src/icons.cpp:45
msgid "Bosnia and Herzegovina"
msgstr "Bosnia and Herzegovina"

#: ../src/icons.cpp:46
msgid "Barbados"
msgstr "Barbados"

#: ../src/icons.cpp:47
msgid "Bangladesh"
msgstr "Bangladesh"

#: ../src/icons.cpp:48
msgid "Belgium"
msgstr "Belgium"

#: ../src/icons.cpp:49
msgid "Burkina Faso"
msgstr "Burkina Faso"

#: ../src/icons.cpp:50
msgid "Bulgaria"
msgstr "Bulgaria"

#: ../src/icons.cpp:51
msgid "Bahrain"
msgstr "Bahrain"

#: ../src/icons.cpp:52
msgid "Burundi"
msgstr "Burundi"

#: ../src/icons.cpp:53
msgid "Benin"
msgstr "Benin"

#: ../src/icons.cpp:54
msgid "Bermuda"
msgstr "Bermuda"

#: ../src/icons.cpp:55
msgid "Brunei Darussalam"
msgstr "Brunei Darussalam"

#: ../src/icons.cpp:56
msgid "Bolivia"
msgstr "Bolivia"

#: ../src/icons.cpp:57
msgid "Brazil"
msgstr "Brazil"

#: ../src/icons.cpp:58
msgid "Bahamas"
msgstr "Bahamas"

#: ../src/icons.cpp:59
msgid "Bhutan"
msgstr "Bhutan"

#: ../src/icons.cpp:60
msgid "Bouvet Island Bouvetoya"
msgstr "Bouvet Island Bouvetoya"

#: ../src/icons.cpp:61
msgid "Botswana"
msgstr "Botswana"

#: ../src/icons.cpp:62
msgid "Belarus"
msgstr "Belarus"

#: ../src/icons.cpp:63
msgid "Belize"
msgstr "Belize"

#: ../src/icons.cpp:64
msgid "Canada"
msgstr "Canada"

#: ../src/icons.cpp:65
msgid "Cocos Keeling Islands"
msgstr "Cocos Keeling Islands"

#: ../src/icons.cpp:66 ../src/icons.cpp:68
msgid "Congo"
msgstr "Congo"

#: ../src/icons.cpp:67
msgid "Central African Republic"
msgstr "Central African Republic"

#: ../src/icons.cpp:69
msgid "Switzerland"
msgstr "Switzerland"

#: ../src/icons.cpp:70
msgid "Cote D'Ivoire"
msgstr "Cote D'Ivoire"

#: ../src/icons.cpp:71
msgid "Cook Islands"
msgstr "Cook Islands"

#: ../src/icons.cpp:72
msgid "Chile"
msgstr "Chile"

#: ../src/icons.cpp:73
msgid "Cameroon"
msgstr "Cameroon"

#: ../src/icons.cpp:74
msgid "China"
msgstr "China"

#: ../src/icons.cpp:75
msgid "Colombia"
msgstr "Colombia"

#: ../src/icons.cpp:76
msgid "Costa Rica"
msgstr "Costa Rica"

#: ../src/icons.cpp:77
msgid "Serbia and Montenegro"
msgstr "Serbia and Montenegro"

#: ../src/icons.cpp:78
msgid "Cuba"
msgstr "Cuba"

#: ../src/icons.cpp:79
msgid "Cape Verde"
msgstr "Cape Verde"

#: ../src/icons.cpp:80
msgid "Christmas Island"
msgstr "Christmas Island"

#: ../src/icons.cpp:81
msgid "Cyprus"
msgstr "Cyprus"

#: ../src/icons.cpp:82
msgid "Czech Republic"
msgstr "Czech Republic"

#: ../src/icons.cpp:83
msgid "Germany"
msgstr "Germany"

#: ../src/icons.cpp:84
msgid "Djibouti"
msgstr "Djibouti"

#: ../src/icons.cpp:85
msgid "Denmark"
msgstr "Denmark"

#: ../src/icons.cpp:86
msgid "Dominica"
msgstr "Dominica"

#: ../src/icons.cpp:87
msgid "Dominican Republic"
msgstr "Dominican Republic"

#: ../src/icons.cpp:88
msgid "Algeria"
msgstr "Algeria"

#: ../src/icons.cpp:89
msgid "Ecuador"
msgstr "Ecuador"

#: ../src/icons.cpp:90
msgid "Estonia"
msgstr "Estonia"

#: ../src/icons.cpp:91
msgid "Egypt"
msgstr "Egypt"

#: ../src/icons.cpp:92
msgid "Western Sahara"
msgstr "Western Sahara"

#: ../src/icons.cpp:93
msgid "Eritrea"
msgstr "Eritrea"

#: ../src/icons.cpp:94
msgid "Spain"
msgstr "Spain"

#: ../src/icons.cpp:95
msgid "Ethiopia"
msgstr "Ethiopia"

#: ../src/icons.cpp:96
msgid "Europe"
msgstr "Europe"

#: ../src/icons.cpp:97
msgid "Finland"
msgstr "Finland"

#: ../src/icons.cpp:98
msgid "Fiji"
msgstr "Fiji"

#: ../src/icons.cpp:99
msgid "Falkland Islands Malvinas"
msgstr "Falkland Islands Malvinas"

#: ../src/icons.cpp:100
msgid "Micronesia"
msgstr "Micronesia"

#: ../src/icons.cpp:101
msgid "Faeroe Islands"
msgstr "Faeroe Islands"

#: ../src/icons.cpp:102
msgid "France"
msgstr "France"

#: ../src/icons.cpp:103
msgid "Gabon"
msgstr "Gabon"

#: ../src/icons.cpp:104
msgid "United Kingdom of Great Britain & N. Ireland"
msgstr "United Kingdom of Great Britain & N. Ireland"

#: ../src/icons.cpp:105
msgid "Grenada"
msgstr "Grenada"

#: ../src/icons.cpp:106
msgid "Georgia"
msgstr "Georgia"

#: ../src/icons.cpp:107
msgid "French Guiana"
msgstr "French Guiana"

#: ../src/icons.cpp:108
msgid "Ghana"
msgstr "Ghana"

#: ../src/icons.cpp:109
msgid "Gibraltar"
msgstr "Gibraltar"

#: ../src/icons.cpp:110
msgid "Greenland"
msgstr "Greenland"

#: ../src/icons.cpp:111
msgid "Gambia"
msgstr "Gambia"

#: ../src/icons.cpp:112
msgid "Guinea"
msgstr "Guinea"

#: ../src/icons.cpp:113
msgid "Guadaloupe"
msgstr "Guadaloupe"

#: ../src/icons.cpp:114
msgid "Equatorial Guinea"
msgstr "Equatorial Guinea"

#: ../src/icons.cpp:115
msgid "Greece"
msgstr "Greece"

#: ../src/icons.cpp:116
msgid "South Georgia and the South Sandwich Islands"
msgstr "South Georgia and the South Sandwich Islands"

#: ../src/icons.cpp:117
msgid "Guatemala"
msgstr "Guatemala"

#: ../src/icons.cpp:118
msgid "Guam"
msgstr "Guam"

#: ../src/icons.cpp:119
msgid "Guinea-Bissau"
msgstr "Guinea-Bissau"

#: ../src/icons.cpp:120
msgid "Guyana"
msgstr "Guyana"

#: ../src/icons.cpp:121
msgid "Hong Kong"
msgstr "Hong Kong"

#: ../src/icons.cpp:122
msgid "Heard and McDonald Islands"
msgstr "Heard and McDonald Islands"

#: ../src/icons.cpp:123
msgid "Honduras"
msgstr "Honduras"

#: ../src/icons.cpp:124
msgid "Hrvatska Croatia"
msgstr "Hrvatska Croatia"

#: ../src/icons.cpp:125
msgid "Haiti"
msgstr "Haiti"

#: ../src/icons.cpp:126
msgid "Hungary"
msgstr "Hungary"

#: ../src/icons.cpp:127
msgid "Indonesia"
msgstr "Indonesia"

#: ../src/icons.cpp:128
msgid "Ireland"
msgstr "Ireland"

#: ../src/icons.cpp:129
msgid "Israel"
msgstr "Israel"

#: ../src/icons.cpp:130
msgid "India"
msgstr "India"

#: ../src/icons.cpp:131
msgid "British Indian Ocean Territory Chagos Archipelago"
msgstr "British Indian Ocean Territory Chagos Archipelago"

#: ../src/icons.cpp:132
msgid "Iraq"
msgstr "Iraq"

#: ../src/icons.cpp:133
msgid "Iran"
msgstr "Iran"

#: ../src/icons.cpp:134
msgid "Iceland"
msgstr "Iceland"

#: ../src/icons.cpp:135
msgid "Italy"
msgstr "Italy"

#: ../src/icons.cpp:136
msgid "Jamaica"
msgstr "Jamaica"

#: ../src/icons.cpp:137
msgid "Jordan"
msgstr "Jordan"

#: ../src/icons.cpp:138
msgid "Japan"
msgstr "Japan"

#: ../src/icons.cpp:139
msgid "Kenya"
msgstr "Kenya"

#: ../src/icons.cpp:140
msgid "Kyrgyz Republic"
msgstr "Kyrgyz Republic"

#: ../src/icons.cpp:141
msgid "Cambodia"
msgstr "Cambodia"

#: ../src/icons.cpp:142
msgid "Kiribati"
msgstr "Kiribati"

#: ../src/icons.cpp:143
msgid "Comoros"
msgstr "Comoros"

#: ../src/icons.cpp:144
msgid "St. Kitts and Nevis"
msgstr "St. Kitts and Nevis"

#: ../src/icons.cpp:145 ../src/icons.cpp:146
msgid "Korea"
msgstr "Korea"

#: ../src/icons.cpp:147
msgid "Kuwait"
msgstr "Kuwait"

#: ../src/icons.cpp:148
msgid "Cayman Islands"
msgstr "Cayman Islands"

#: ../src/icons.cpp:149
msgid "Kazakhstan"
msgstr "Kazakhstan"

#: ../src/icons.cpp:150
msgid "Lao People's Democratic Republic"
msgstr "Lao People's Democratic Republic"

#: ../src/icons.cpp:151
msgid "Lebanon"
msgstr "Lebanon"

#: ../src/icons.cpp:152
msgid "St. Lucia"
msgstr "St. Lucia"

#: ../src/icons.cpp:153
msgid "Liechtenstein"
msgstr "Liechtenstein"

#: ../src/icons.cpp:154
msgid "Sri Lanka"
msgstr "Sri Lanka"

#: ../src/icons.cpp:155
msgid "Liberia"
msgstr "Liberia"

#: ../src/icons.cpp:156
msgid "Lesotho"
msgstr "Lesotho"

#: ../src/icons.cpp:157
msgid "Lithuania"
msgstr "Lithuania"

#: ../src/icons.cpp:158
msgid "Luxembourg"
msgstr "Luxembourg"

#: ../src/icons.cpp:159
msgid "Latvia"
msgstr "Latvia"

#: ../src/icons.cpp:160
msgid "Libyan Arab Jamahiriya"
msgstr "Libyan Arab Jamahiriya"

#: ../src/icons.cpp:161
msgid "Morocco"
msgstr "Morocco"

#: ../src/icons.cpp:162
msgid "Monaco"
msgstr "Monaco"

#: ../src/icons.cpp:163
msgid "Moldova"
msgstr "Moldova"

#: ../src/icons.cpp:164
msgid "Montenegro"
msgstr "Montenegro"

#: ../src/icons.cpp:165
msgid "Madagascar"
msgstr "Madagascar"

#: ../src/icons.cpp:166
msgid "Marshall Islands"
msgstr "Marshall Islands"

#: ../src/icons.cpp:167
msgid "Macedonia"
msgstr "Macedonia"

#: ../src/icons.cpp:168
msgid "Mali"
msgstr "Mali"

#: ../src/icons.cpp:169
msgid "Myanmar"
msgstr "Myanmar"

#: ../src/icons.cpp:170
msgid "Mongolia"
msgstr "Mongolia"

#: ../src/icons.cpp:171
msgid "Macao"
msgstr "Macao"

#: ../src/icons.cpp:172
msgid "Northern Mariana Islands"
msgstr "Northern Mariana Islands"

#: ../src/icons.cpp:173
msgid "Martinique"
msgstr "Martinique"

#: ../src/icons.cpp:174
msgid "Mauritania"
msgstr "Mauritania"

#: ../src/icons.cpp:175
msgid "Montserrat"
msgstr "Montserrat"

#: ../src/icons.cpp:176
msgid "Malta"
msgstr "Malta"

#: ../src/icons.cpp:177
msgid "Mauritius"
msgstr "Mauritius"

#: ../src/icons.cpp:178
msgid "Maldives"
msgstr "Maldives"

#: ../src/icons.cpp:179
msgid "Malawi"
msgstr "Malawi"

#: ../src/icons.cpp:180
msgid "Mexico"
msgstr "Mexico"

#: ../src/icons.cpp:181
msgid "Malaysia"
msgstr "Malaysia"

#: ../src/icons.cpp:182
msgid "Mozambique"
msgstr "Mozambique"

#: ../src/icons.cpp:183
msgid "Namibia"
msgstr "Namibia"

#: ../src/icons.cpp:184
msgid "New Caledonia"
msgstr "New Caledonia"

#: ../src/icons.cpp:185
msgid "Niger"
msgstr "Niger"

#: ../src/icons.cpp:186
msgid "Norfolk Island"
msgstr "Norfolk Island"

#: ../src/icons.cpp:187
msgid "Nigeria"
msgstr "Nigeria"

#: ../src/icons.cpp:188
msgid "Nicaragua"
msgstr "Nicaragua"

#: ../src/icons.cpp:189
msgid "Netherlands"
msgstr "Netherlands"

#: ../src/icons.cpp:190
msgid "Norway"
msgstr "Norway"

#: ../src/icons.cpp:191
msgid "Nepal"
msgstr "Nepal"

#: ../src/icons.cpp:192
msgid "Nauru"
msgstr "Nauru"

#: ../src/icons.cpp:193
msgid "Niue"
msgstr "Niue"

#: ../src/icons.cpp:194
msgid "New Zealand"
msgstr "New Zealand"

#: ../src/icons.cpp:195
msgid "Oman"
msgstr "Oman"

#: ../src/icons.cpp:196
msgid "Panama"
msgstr "Panama"

#: ../src/icons.cpp:197
msgid "Peru"
msgstr "Peru"

#: ../src/icons.cpp:198
msgid "French Polynesia"
msgstr "French Polynesia"

#: ../src/icons.cpp:199
msgid "Papua New Guinea"
msgstr "Papua New Guinea"

#: ../src/icons.cpp:200
msgid "Philippines"
msgstr "Philippines"

#: ../src/icons.cpp:201
msgid "Pakistan"
msgstr "Pakistan"

#: ../src/icons.cpp:202
msgid "Poland"
msgstr "Poland"

#: ../src/icons.cpp:203
msgid "St. Pierre and Miquelon"
msgstr "St. Pierre and Miquelon"

#: ../src/icons.cpp:204
msgid "Pitcairn Island"
msgstr "Pitcairn Island"

#: ../src/icons.cpp:205
msgid "Puerto Rico"
msgstr "Puerto Rico"

#: ../src/icons.cpp:206
msgid "Palestinian Territory"
msgstr "Palestinian Territory"

#: ../src/icons.cpp:207
msgid "Portugal"
msgstr "Portugal"

#: ../src/icons.cpp:208
msgid "Palau"
msgstr "Palau"

#: ../src/icons.cpp:209
msgid "Paraguay"
msgstr "Paraguay"

#: ../src/icons.cpp:210
msgid "Qatar"
msgstr "Qatar"

#: ../src/icons.cpp:211
msgid "Reunion"
msgstr "Reunion"

#: ../src/icons.cpp:212
msgid "Romania"
msgstr "Romania"

#: ../src/icons.cpp:213
msgid "Serbia"
msgstr "Serbia"

#: ../src/icons.cpp:214
msgid "Russian Federation"
msgstr "Russian Federation"

#: ../src/icons.cpp:215
msgid "Rwanda"
msgstr "Rwanda"

#: ../src/icons.cpp:216
msgid "Saudi Arabia"
msgstr "Saudi Arabia"

#: ../src/icons.cpp:217
msgid "Solomon Islands"
msgstr "Solomon Islands"

#: ../src/icons.cpp:218
msgid "Seychelles"
msgstr "Seychelles"

#: ../src/icons.cpp:219
msgid "Sudan"
msgstr "Sudan"

#: ../src/icons.cpp:220
msgid "Sweden"
msgstr "Sweden"

#: ../src/icons.cpp:221
msgid "Singapore"
msgstr "Singapore"

#: ../src/icons.cpp:222
msgid "St. Helena"
msgstr "St. Helena"

#: ../src/icons.cpp:223
msgid "Slovenia"
msgstr "Slovenia"

#: ../src/icons.cpp:224
msgid "Svalbard & Jan Mayen Islands"
msgstr "Svalbard & Jan Mayen Islands"

#: ../src/icons.cpp:225
msgid "Slovakia Slovak Republic"
msgstr "Slovakia Slovak Republic"

#: ../src/icons.cpp:226
msgid "Sierra Leone"
msgstr "Sierra Leone"

#: ../src/icons.cpp:227
msgid "San Marino"
msgstr "San Marino"

#: ../src/icons.cpp:228
msgid "Senegal"
msgstr "Senegal"

#: ../src/icons.cpp:229
msgid "Somalia"
msgstr "Somalia"

#: ../src/icons.cpp:230
msgid "Suriname"
msgstr "Suriname"

#: ../src/icons.cpp:231
msgid "Sao Tome and Principe"
msgstr "Sao Tome and Principe"

#: ../src/icons.cpp:232
msgid "El Salvador"
msgstr "El Salvador"

#: ../src/icons.cpp:233
msgid "Syrian Arab Republic"
msgstr "Syrian Arab Republic"

#: ../src/icons.cpp:234
msgid "Swaziland"
msgstr "Swaziland"

#: ../src/icons.cpp:235
msgid "Turks and Caicos Islands"
msgstr "Turks and Caicos Islands"

#: ../src/icons.cpp:236
msgid "Chad"
msgstr "Chad"

#: ../src/icons.cpp:237
msgid "French Southern Territories"
msgstr "French Southern Territories"

#: ../src/icons.cpp:238
msgid "Togo"
msgstr "Togo"

#: ../src/icons.cpp:239
msgid "Thailand"
msgstr "Thailand"

#: ../src/icons.cpp:240
msgid "Tajikistan"
msgstr "Tajikistan"

#: ../src/icons.cpp:241
msgid "Tokelau Tokelau Islands"
msgstr "Tokelau Tokelau Islands"

#: ../src/icons.cpp:242
msgid "Timor-Leste"
msgstr "Timor-Leste"

#: ../src/icons.cpp:243
msgid "Turkmenistan"
msgstr "Turkmenistan"

#: ../src/icons.cpp:244
msgid "Tunisia"
msgstr "Tunisia"

#: ../src/icons.cpp:245
msgid "Tonga"
msgstr "Tonga"

#: ../src/icons.cpp:246
msgid "Turkey"
msgstr "Turkey"

#: ../src/icons.cpp:247
msgid "Trinidad and Tobago"
msgstr "Trinidad and Tobago"

#: ../src/icons.cpp:248
msgid "Tuvalu"
msgstr "Tuvalu"

#: ../src/icons.cpp:249
msgid "Taiwan"
msgstr "Taiwan"

#: ../src/icons.cpp:250
msgid "Tanzania"
msgstr "Tanzania"

#: ../src/icons.cpp:251
msgid "Ukraine"
msgstr "Ukraine"

#: ../src/icons.cpp:252
msgid "Uganda"
msgstr "Uganda"

#: ../src/icons.cpp:253
msgid "United States Minor Outlying Islands"
msgstr "United States Minor Outlying Islands"

#: ../src/icons.cpp:254
msgid "United States of America"
msgstr "United States of America"

#: ../src/icons.cpp:255
msgid "Uruguay"
msgstr "Uruguay"

#: ../src/icons.cpp:256
msgid "Uzbekistan"
msgstr "Uzbekistan"

#: ../src/icons.cpp:257
msgid "Holy See Vatican City State"
msgstr "Holy See Vatican City State"

#: ../src/icons.cpp:258
msgid "St. Vincent and the Grenadines"
msgstr "St. Vincent and the Grenadines"

#: ../src/icons.cpp:259
msgid "Venezuela"
msgstr "Venezuela"

#: ../src/icons.cpp:260
msgid "British Virgin Islands"
msgstr "British Virgin Islands"

#: ../src/icons.cpp:261
msgid "US Virgin Islands"
msgstr "US Virgin Islands"

#: ../src/icons.cpp:262
msgid "Viet Nam"
msgstr "Viet Nam"

#: ../src/icons.cpp:263
msgid "Vanuatu"
msgstr "Vanuatu"

#: ../src/icons.cpp:264
msgid "Wallis and Futuna Islands"
msgstr "Wallis and Futuna Islands"

#: ../src/icons.cpp:265
msgid "Samoa"
msgstr "Samoa"

#: ../src/icons.cpp:266
msgid "Yemen"
msgstr "Yemen"

#: ../src/icons.cpp:267
msgid "Mayotte"
msgstr "Mayotte"

#: ../src/icons.cpp:268
msgid "South Africa"
msgstr "South Africa"

#: ../src/icons.cpp:269
msgid "Zambia"
msgstr "Zambia"

#: ../src/icons.cpp:270
msgid "Zimbabwe"
msgstr "Zimbabwe"

#: ../src/loggerctrl.cpp:58
msgid "Severity"
msgstr "严重程度"

#: ../src/loggerctrl.cpp:65
msgid "Log to File"
msgstr "保存日志到文件"

#: ../src/loggerctrl.cpp:68
msgid "Clear Log"
msgstr "清除日志"

#: ../src/loggerctrl.cpp:70
msgid "Pause Log"
msgstr "暂停记录日志"

#: ../src/mainframe.cpp:371
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: ../src/mainframe.cpp:373
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../src/mainframe.cpp:374
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: ../src/mainframe.cpp:375
msgid "Seeds"
msgstr "做种"

#: ../src/mainframe.cpp:414
msgid "Bittorrent Client"
msgstr "BT客户端"

#: ../src/mainframe.cpp:416
msgid "Bitswash Homepage"
msgstr "Bitswash主页"

#: ../src/mainframe.cpp:459 ../src/swashtrayicon.cpp:99
msgid "&Open Torrent\tCtrl+O"
msgstr "打开种子(&O)\tCtrl+O"

#: ../src/mainframe.cpp:459 ../src/mainframe.cpp:542
#: ../src/swashtrayicon.cpp:99
msgid "Open Torrent"
msgstr "打开种子"

#: ../src/mainframe.cpp:461 ../src/swashtrayicon.cpp:100
msgid "Open &URL\tCtrl+U"
msgstr "打开URL(&U)\tCtrl+U"

#: ../src/mainframe.cpp:461 ../src/mainframe.cpp:545
#: ../src/swashtrayicon.cpp:100
msgid "Open URL"
msgstr "打开 URL"

#: ../src/mainframe.cpp:467
msgid "E&xit\tAlt-F4"
msgstr "退出(&x)\tAlt-F4"

#: ../src/mainframe.cpp:467 ../src/mainframe.cpp:598
msgid "Exit Bitswash"
msgstr "退出Bitswash"

#: ../src/mainframe.cpp:469
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: ../src/mainframe.cpp:471
msgid "View &Toolbar"
msgstr "显示工具栏(&T)"

#: ../src/mainframe.cpp:471
msgid "View Toolbar"
msgstr "显示工具栏"

#: ../src/mainframe.cpp:472
msgid "View &Status"
msgstr "显示状态栏(&S)"

#: ../src/mainframe.cpp:472
msgid "View Status"
msgstr "显示状态栏"

#: ../src/mainframe.cpp:473
msgid "View Torrent &Information"
msgstr "查看种子信息(&I)"

#: ../src/mainframe.cpp:473
msgid "View Torrent Information"
msgstr "查看种子信息"

#: ../src/mainframe.cpp:475
msgid "&View"
msgstr "视图(&V)"

#: ../src/mainframe.cpp:477
msgid "&Torrent"
msgstr "&Torrent"

#: ../src/mainframe.cpp:479 ../src/swashtrayicon.cpp:102
msgid "Prefere&nce\tCtrl+F"
msgstr "首选项(&N)\tCtrl+F"

#: ../src/mainframe.cpp:479 ../src/mainframe.cpp:589
#: ../src/swashtrayicon.cpp:102
msgid "Preference"
msgstr "首选项"

#: ../src/mainframe.cpp:485
msgid "System Language"
msgstr "系统语言"

#: ../src/mainframe.cpp:525
msgid "&Language"
msgstr "语言(&L)"

#: ../src/mainframe.cpp:525
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../src/mainframe.cpp:526
msgid "&Options"
msgstr "选项(&O)"

#: ../src/mainframe.cpp:528
msgid "&Help\tF1"
msgstr "帮助(&H)\tF1"

#: ../src/mainframe.cpp:528
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../src/mainframe.cpp:530
msgid "Home&page"
msgstr "软件主页(&p)"

#: ../src/mainframe.cpp:530 ../src/mainframe.cpp:592
msgid "Homepage"
msgstr "软件主页"

#: ../src/mainframe.cpp:531
msgid "&About"
msgstr "关于(&A)"

#: ../src/mainframe.cpp:531
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../src/mainframe.cpp:532
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: ../src/mainframe.cpp:544
msgid "Open torrent file"
msgstr "打开torrent文件"

#: ../src/mainframe.cpp:547
msgid "Open torrent from url"
msgstr "从url打开torrent文件"

#: ../src/mainframe.cpp:547
msgid "Open torrent from URL"
msgstr "从URL打开torrent文件"

#: ../src/mainframe.cpp:550
msgid "Create Torrent"
msgstr "创建种子"

#: ../src/mainframe.cpp:552
msgid "Create torrent file"
msgstr "创建种子文件"

#: ../src/mainframe.cpp:552
msgid "Create torrent file to publish"
msgstr "创建并发布种子"

#: ../src/mainframe.cpp:557
msgid "Queue"
msgstr "排队中"

#: ../src/mainframe.cpp:559
msgid "Queue torrent"
msgstr "排队种子"

#: ../src/mainframe.cpp:560
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: ../src/mainframe.cpp:562
msgid "Pause download"
msgstr "暂停下载"

#: ../src/mainframe.cpp:562
msgid "Pause downlaoding"
msgstr "暂停正在进行的下载"

#: ../src/mainframe.cpp:563
msgid "stop"
msgstr "停止"

#: ../src/mainframe.cpp:565
msgid "Stop download"
msgstr "停止下载"

#: ../src/mainframe.cpp:565
msgid "Stop downlaoding"
msgstr "停止正在进行的下载"

#: ../src/mainframe.cpp:567 ../src/trackerlistctrl.cpp:183
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../src/mainframe.cpp:569
msgid "Delete torrent file"
msgstr "删除种子文件"

#: ../src/mainframe.cpp:570
msgid "Delete Data"
msgstr "删除下载数据"

#: ../src/mainframe.cpp:572
msgid "Delete torrent file and downloaded data"
msgstr "删除种子文件和已下载的数据"

#: ../src/mainframe.cpp:574
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: ../src/mainframe.cpp:577 ../src/mainframe.cpp:2010
msgid "Move torrent up"
msgstr "上移种子"

#: ../src/mainframe.cpp:577
msgid "Move torrent up in the queue position"
msgstr "上移种子在队列中的位置"

#: ../src/mainframe.cpp:578
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: ../src/mainframe.cpp:581 ../src/mainframe.cpp:2013
msgid "Move torrent down"
msgstr "下移种子"

#: ../src/mainframe.cpp:581
msgid "Move torrent down in the queue position"
msgstr "下移种子在队列中的位置"

#: ../src/mainframe.cpp:583
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: ../src/mainframe.cpp:585
msgid "Open destination directory"
msgstr "打开目标文件夹"

#: ../src/mainframe.cpp:585
msgid "Open destination downloaded directory"
msgstr "打开目标下载文件夹"

#: ../src/mainframe.cpp:591
msgid "Program settings"
msgstr "程序设定"

#: ../src/mainframe.cpp:591
msgid "Set user preference"
msgstr "设定用户参数"

#: ../src/mainframe.cpp:594
msgid "Bitswash homepage"
msgstr "Bitswash主页"

#: ../src/mainframe.cpp:594
msgid "Visit Bitswash homepage"
msgstr "访问Bitswash主页"

#: ../src/mainframe.cpp:596
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: ../src/mainframe.cpp:732
msgid ""
"It seemed that the torrent had been downloaded before. Are you going to "
"download it again?"
msgstr "这个种子已经被下载过。重新下载？"

#: ../src/mainframe.cpp:732 ../src/torrentlistctrl.cpp:121
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: ../src/mainframe.cpp:762 ../src/mainframe.cpp:904
msgid "Torrent Exists. Do you want to update trackers/seeds from the torrent?"
msgstr "Torrent已存在。你打算从当前trorrent里更新tracker或种子么？"

#: ../src/mainframe.cpp:762 ../src/mainframe.cpp:904
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ../src/mainframe.cpp:789
msgid "Open Torrent(s)..."
msgstr "打开种子"

#: ../src/mainframe.cpp:999
msgid "Download cancelled"
msgstr "下载取消"

#: ../src/mainframe.cpp:1674
msgid "torrent"
msgstr "种子"

#: ../src/mainframe.cpp:1677
msgid "torrents"
msgstr "种子"

#: ../src/mainframe.cpp:1680
msgid " and data"
msgstr "及数据"

#: ../src/mainframe.cpp:1682
msgid "Remove "
msgstr "移除"

#: ../src/mainframe.cpp:1683
msgid "Confirm Remove"
msgstr "确认移除"

#: ../src/mainframe.cpp:1932
msgid "Ok"
msgstr "正常"

#: ../src/mainframe.cpp:1943
msgid "DLR"
msgstr "DLR"

#: ../src/mainframe.cpp:1944
msgid "ULR"
msgstr "ULR"

#: ../src/mainframe.cpp:1945
msgid "PRS"
msgstr "PRS"

#: ../src/mainframe.cpp:1946
msgid "DHT"
msgstr "DHT"

#: ../src/mainframe.cpp:1947
msgid "INC"
msgstr "INC"

#: ../src/mainframe.cpp:1996
msgid "&Queue Torrent\tCtrl+S"
msgstr "排队作种(&Q)\tCtrl+S"

#: ../src/mainframe.cpp:1996
msgid "Queue Download"
msgstr "排队下载"

#: ../src/mainframe.cpp:1998
msgid "&Force Start Torrent\tCtrl+Alt+S"
msgstr "强制开始Torrent(&F)\tCtrl+Alt+S"

#: ../src/mainframe.cpp:1998
msgid "Force Torrent Download"
msgstr "强制开始下载"

#: ../src/mainframe.cpp:2000
msgid "&Pause Torrent\tCtrl+P"
msgstr "暂停作种(&P)\tCtrl-P"

#: ../src/mainframe.cpp:2000
msgid "Pause Download"
msgstr "暂停下载"

#: ../src/mainframe.cpp:2002
msgid "St&op Torrent\tCtrl+T"
msgstr "停止种子(&t)\tCtrl-T"

#: ../src/mainframe.cpp:2002
msgid "Stop Download"
msgstr "停止下载"

#: ../src/mainframe.cpp:2005
msgid "&Remove Torrent"
msgstr "移除种子(&R)"

#: ../src/mainframe.cpp:2005
msgid "Delete Torrent"
msgstr "删除种子"

#: ../src/mainframe.cpp:2007
msgid "Remove Torrent and &Data"
msgstr "移除种子和下载文件(&D)"

#: ../src/mainframe.cpp:2007
msgid "Delete Torrent and Data"
msgstr "删除种子和下载文件"

#: ../src/mainframe.cpp:2010
msgid "Move &Up\tAlt+UP"
msgstr "上移(&U)\tAlt+UP"

#: ../src/mainframe.cpp:2013
msgid "Move Do&wn\tAlt+DOWN"
msgstr "下移(&w)\tAlt+DOWN"

#: ../src/mainframe.cpp:2017
msgid "Re&announce Torrent"
msgstr "重新发布种子(&a)"

#: ../src/mainframe.cpp:2017
msgid "Force Reannounce Torrent"
msgstr "强制重新发布种子"

#: ../src/mainframe.cpp:2019
msgid "Force Re&check Torrent"
msgstr "强制重新检查种子"

#: ../src/mainframe.cpp:2019
msgid "Force Recheck Torrent"
msgstr "强制重新检查种子"

#: ../src/mainframe.cpp:2020
msgid "Open &Directory"
msgstr "打开目录(&D)"

#: ../src/mainframe.cpp:2020
msgid "Open downloaded directory"
msgstr "打开下载目录"

#: ../src/mainframe.cpp:2022
msgid "Propert&ies"
msgstr "属性(&i)"

#: ../src/mainframe.cpp:2022
msgid "Torrent Properties"
msgstr "种子属性"

#: ../src/mainframe.cpp:2025
msgid "Copy &Magnet URI\tCtrl+C"
msgstr "拷贝磁链(&C)\tCtrl+C"

#: ../src/mainframe.cpp:2025
msgid "Copy Magnet URI"
msgstr "拷贝磁链"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:57 ../src/peerlistctrl.cpp:72
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:57 ../src/peerlistctrl.cpp:72
msgid "Client IP address"
msgstr "客户端IP地址"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:58 ../src/peerlistctrl.cpp:73
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:58 ../src/peerlistctrl.cpp:73
msgid "Client country"
msgstr "客户端国家"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:59 ../src/peerlistctrl.cpp:74
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:59 ../src/peerlistctrl.cpp:74
msgid "Peer type"
msgstr "对等连接"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:60 ../src/peerlistctrl.cpp:75
#: ../src/torrentinfo.cpp:54 ../src/torrentlistctrl.cpp:57
#: ../src/torrentlistctrl.cpp:75 ../src/trackerlistctrl.cpp:54
#: ../src/trackerlistctrl.cpp:61
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:60 ../src/peerlistctrl.cpp:75
msgid "Peer status"
msgstr "显示状态栏"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:61 ../src/peerlistctrl.cpp:76
msgid "Client"
msgstr "客户端"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:61 ../src/peerlistctrl.cpp:76
msgid "Client name"
msgstr "客户端名称"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:62 ../src/peerlistctrl.cpp:77
msgid "Flags"
msgstr "标志位"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:62 ../src/peerlistctrl.cpp:77
msgid "Peer flags"
msgstr "对等连接"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:63 ../src/peerlistctrl.cpp:78
#: ../src/torrentlistctrl.cpp:61 ../src/torrentlistctrl.cpp:79
msgid "Download Speed"
msgstr "下载速度"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:64 ../src/peerlistctrl.cpp:79
#: ../src/torrentlistctrl.cpp:62 ../src/torrentlistctrl.cpp:80
msgid "Upload Speed"
msgstr "上传速度"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:65 ../src/peerlistctrl.cpp:80
#: ../src/torrentlistctrl.cpp:64 ../src/torrentlistctrl.cpp:82
msgid "Downloaded"
msgstr "已下载"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:65 ../src/peerlistctrl.cpp:80
#: ../src/torrentlistctrl.cpp:64 ../src/torrentlistctrl.cpp:82
msgid "Total bytes downloaded"
msgstr "总下载字节"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:66 ../src/peerlistctrl.cpp:81
#: ../src/torrentlistctrl.cpp:65 ../src/torrentlistctrl.cpp:83
msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:66 ../src/peerlistctrl.cpp:81
#: ../src/torrentlistctrl.cpp:65 ../src/torrentlistctrl.cpp:83
msgid "Total bytes uploaded"
msgstr "总上传字节"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:122
msgid "(T)"
msgstr "(T)"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:123
msgid "(D)"
msgstr "(D)"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:124
msgid "(P)"
msgstr "(P)"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:125
msgid "(L)"
msgstr "(L)"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:126
msgid "(R)"
msgstr "(R)"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:127
msgid "(I)"
msgstr "(I)"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:185
msgid "Seed"
msgstr "做种"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:185
msgid "Peer"
msgstr "对等连接"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:191
msgid "Handshaking"
msgstr "握手中"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:195
msgid "Connecting"
msgstr "连接中"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:203
msgid "Snubbed"
msgstr "不应答"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:207
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: ../src/peerlistctrl.cpp:210
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: ../src/summarypane.cpp:125 ../src/torrentproperty.cpp:57
msgid "Comment:"
msgstr "注释："

#: ../src/summarypane.cpp:140
msgid "Tracker"
msgstr "Tracker服务器"

#: ../src/summarypane.cpp:241 ../src/trackerlistctrl.cpp:141
msgid "Working"
msgstr "工作中"

#: ../src/summarypane.cpp:245 ../src/trackerlistctrl.cpp:145
msgid "Not connected"
msgstr "没有连接"

#: ../src/summarypane.cpp:281 ../src/torrentlistctrl.cpp:269
msgid "inf"
msgstr "无穷"

#: ../src/summarypane.cpp:311
#, c-format
msgid "Save As: %s"
msgstr "另存为：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:316
#, c-format
msgid "Size: %s"
msgstr "大小：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:321
#, c-format
msgid "Pieces: %s"
msgstr "分块数：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:326
#, c-format
msgid "Hash: %s"
msgstr "Hash值：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:331
#, c-format
msgid "Peers: %s"
msgstr "对等连接：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:336
#, c-format
msgid "Seeds: %s"
msgstr "种子：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:341
#, c-format
msgid "Download Speed: %s"
msgstr "下载速度：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:346
#, c-format
msgid "Upload Speed: %s"
msgstr "上传速度：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:351
#, c-format
msgid "Download Rate Limit: %s"
msgstr "下载速率限制：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:356
#, c-format
msgid "Upload Rate Limit: %s"
msgstr "上传速率限制：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:361
#, c-format
msgid "Downloaded: %s"
msgstr "已下载：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:366
#, c-format
msgid "Uploaded: %s"
msgstr "已上传：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:371
#, c-format
msgid "Share Ratio: %s"
msgstr "分享率：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:379
#, c-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: ../src/summarypane.cpp:384
#, c-format
msgid "Tracker URL: %s"
msgstr "Tracker服务器URL： %s"

#: ../src/summarypane.cpp:389
#, c-format
msgid "Status: %s"
msgstr "状态：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:394
#, c-format
msgid "Next Update: %s"
msgstr "下次更新：%s"

#: ../src/summarypane.cpp:399
#, c-format
msgid "DHT Status: %s"
msgstr "显示状态栏：%s"

#: ../src/swashlistctrl.cpp:388
msgid "Show/Hide"
msgstr "显示/隐藏"

#: ../src/swashsetting.cpp:62
msgid "Connections"
msgstr "连接"

#: ../src/swashsetting.cpp:63
msgid "Torrents"
msgstr "种子"

#: ../src/swashstatbar.cpp:55
#, c-format
msgid "Peers: %s DHT: %s"
msgstr "对等连接：%s DHT：%s"

#: ../src/swashtrayicon.cpp:96
msgid "&Restore"
msgstr "恢复(&R)"

#: ../src/swashtrayicon.cpp:97
msgid "&Hide Taskbar Icon"
msgstr "隐藏工具栏图标(&H)"

#: ../src/swashtrayicon.cpp:106
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&x)"

#: ../src/torrentinfo.cpp:57 ../src/torrentlistctrl.cpp:63
#: ../src/torrentlistctrl.cpp:81
msgid "Peers"
msgstr "对等连接"

#: ../src/torrentinfo.cpp:59 ../src/torrentproperty.cpp:86
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: ../src/torrentinfo.cpp:62
msgid "Trackers"
msgstr "Tracker服务器"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:55 ../src/torrentlistctrl.cpp:73
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:55 ../src/torrentlistctrl.cpp:73
msgid "Queue Index"
msgstr "排队中"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:56 ../src/torrentlistctrl.cpp:74
msgid "Torrent"
msgstr "种子"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:56 ../src/torrentlistctrl.cpp:74
msgid "Torrent name"
msgstr "种子名称"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:57 ../src/torrentlistctrl.cpp:75
msgid "Torrent status"
msgstr "种子状态"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:58 ../src/torrentlistctrl.cpp:76
msgid "Torrent size"
msgstr "种子"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:59 ../src/torrentlistctrl.cpp:77
msgid "Selected Size"
msgstr "选定大小"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:59 ../src/torrentlistctrl.cpp:77
msgid "Selected file size"
msgstr "选定的文件大小"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:63 ../src/torrentlistctrl.cpp:81
msgid "Number or peers"
msgstr "对等连接数"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:66 ../src/torrentlistctrl.cpp:84
msgid "Copies"
msgstr "健康度"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:66 ../src/torrentlistctrl.cpp:84
msgid "Number of copies in swarm"
msgstr "健康度"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:67 ../src/torrentlistctrl.cpp:85
msgid "Time Left"
msgstr "剩余时间"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:67 ../src/torrentlistctrl.cpp:85
msgid "Estimated time left to finish"
msgstr "估计剩余时间"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:68
msgid "Ratio"
msgstr "分享率"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:68 ../src/torrentlistctrl.cpp:86
msgid "Share Ratio"
msgstr "分享率"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:68 ../src/torrentlistctrl.cpp:86
msgid "Upload/Download ratio"
msgstr "下载速率"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:118
msgid "Queued"
msgstr "排队中"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:119
msgid "Checking"
msgstr "检查中"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:120
msgid "Downloading meta data"
msgstr "正在下载meta数据"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:122
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:123
msgid "Seeding"
msgstr "做种中"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:124
msgid "Allocating"
msgstr "分配中"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:125
msgid "Checking resume data"
msgstr "正在检查恢复数据"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:148
msgid "Queueing"
msgstr "排队中"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:153
msgid "Stopped"
msgstr "停止"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:159
msgid "Paused"
msgstr "暂停"

#: ../src/torrentlistctrl.cpp:170 ../src/torrentlistctrl.cpp:173
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: ../src/torrentproperty.cpp:37
msgid "Torrent Setting"
msgstr "Torrent设定"

#: ../src/torrentproperty.cpp:44
msgid "Torrent Info"
msgstr "Torrent信息"

#: ../src/torrentproperty.cpp:51
msgid "Name:"
msgstr "名字："

#: ../src/torrentproperty.cpp:65
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#: ../src/torrentproperty.cpp:71
msgid "Disk Free Space:"
msgstr "磁盘空闲空间："

#: ../src/torrentproperty.cpp:74 ../src/torrentsetting.cpp:112
msgid "0 Byte(s)"
msgstr "0字节"

#: ../src/torrentproperty.cpp:90
msgid "Settings"
msgstr "程序设定"

#: ../src/torrentproperty.cpp:117
msgid "Select None"
msgstr "全不选择"

#: ../src/torrentproperty.cpp:119
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: ../src/torrentproperty.cpp:121
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../src/torrentproperty.cpp:124
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/torrentsetting.cpp:78
msgid "Torrent Settings"
msgstr "Torrent设定"

#: ../src/torrentsetting.cpp:87
msgid "Save:"
msgstr "保存："

#: ../src/torrentsetting.cpp:109
msgid "Free:"
msgstr "空闲空间："

#: ../src/torrentsetting.cpp:139
msgid "Start Torrent"
msgstr "启动Torrent"

#: ../src/torrentsetting.cpp:163
msgid "Do not prompt for torrent settings"
msgstr "不提示torrent设置"

#: ../src/torrentsetting.cpp:177
msgid "Enable preview video file(s)"
msgstr "允许视频文件预览功能"

#: ../src/torrentsetting.cpp:184
msgid "Storage Allocation Mode:"
msgstr "存储分配模式："

#: ../src/torrentsetting.cpp:228
msgid "Seed Ratio:"
msgstr "分享率："

#: ../src/torrentsetting.cpp:282
msgid "Choose default download directory"
msgstr "选择默认下载文件夹"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:53 ../src/trackerlistctrl.cpp:60
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:53 ../src/trackerlistctrl.cpp:60
msgid "Torrent Tracker URL"
msgstr "Tracker服务器URL： %s"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:54 ../src/trackerlistctrl.cpp:61
msgid "Torrent Tracker Status"
msgstr "Tracker服务器状态"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:55 ../src/trackerlistctrl.cpp:62
msgid "Next Announce Time"
msgstr "下次更新时间"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:55 ../src/trackerlistctrl.cpp:62
msgid "Torrent Tracker Next Announce Time"
msgstr "Tracker服务器下次更新时间"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:178
msgid "Reannounce"
msgstr "重新发布种子"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:180
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:181
msgid "Copy"
msgstr "拷贝"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:182
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:232
msgid ""
"Add tracker\n"
"Please enter a new tracker address"
msgstr ""
"添加tracker服务器\n"
"请输入新tracker地址"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:233
msgid "Enter a new tracker address"
msgstr "输入新tracker地址"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:268
msgid "Edit tracker\n"
msgstr "编辑Tracker\n"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:269
msgid "Edit tracker address"
msgstr "编辑tracker地址"

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:297
msgid "Remove tracker "
msgstr "移除tracker "

#: ../src/trackerlistctrl.cpp:298
msgid "Confirm remove tracker"
msgstr "确认移除tracker"

#: ../src/urldialog.cpp:48
msgid "Enter Torrent URL"
msgstr "输入Torrent URL"

#: ../src/urldialog.cpp:54
msgid "URL:"
msgstr "URL:"

#~ msgid "Download Rate"
#~ msgstr "下载速率"

#~ msgid "Upload Rate"
#~ msgstr "上传速率"

#~ msgid "DHT Nodes"
#~ msgstr "DHT节点"

#~ msgid "Incoming"
#~ msgstr "接入"

#~ msgid "Maximum Half Open Connections:"
#~ msgstr "最大半开连接："

#~ msgid "D"
#~ msgstr "天"

#~ msgid "H"
#~ msgstr "小时"

#~ msgid "M"
#~ msgstr "分钟"

#~ msgid "S"
#~ msgstr "秒"

#~ msgid "Confirm remove "
#~ msgstr "确认移除"

#~ msgid "Could not set icon."
#~ msgstr "不能设置Icon"

#~ msgid "Compact"
#~ msgstr "紧凑分配"

#~ msgid "pause"
#~ msgstr "暂停"

#~ msgid "queue"
#~ msgstr "排队"

#~ msgid "queued"
#~ msgstr "排队中"

#, fuzzy
#~ msgid "Category"
#~ msgstr "分类"

#~ msgid "Compact allocation"
#~ msgstr "使用紧凑的存储分配"

#~ msgid "2"
#~ msgstr "2"

#~ msgid "3"
#~ msgstr "3"

#~ msgid "5"
#~ msgstr "5"

#~ msgid "6"
#~ msgstr "6"

#~ msgid "Confirm remove torrent?"
#~ msgstr "确认移除种子？"

#~ msgid "Down"
#~ msgstr "下移"

#~ msgid "Start"
#~ msgstr "开始"

#~ msgid "Start Download"
#~ msgstr "开始下载"

#~ msgid "Start downloading files"
#~ msgstr "开始下载的文件"

#~ msgid "Up"
#~ msgstr "上移"

#, fuzzy
#~ msgid "About "
#~ msgstr "关于"

#~ msgid "Developed by "
#~ msgstr "开发"

#~ msgid "Documentation by "
#~ msgstr "文档撰写"

#~ msgid "Graphics art by "
#~ msgstr "图形制作"

#~ msgid "Translations by "
#~ msgstr "翻译"

#~ msgid "All Torrents"
#~ msgstr "全部种子"

#~ msgid "&Preferences\t(Ctrl+P)"
#~ msgstr "参数选择(&P)\t(Ctrl+P)"

#~ msgid "Main ToolBar"
#~ msgstr "显示工具栏"

#~ msgid "Miscellanous"
#~ msgstr "杂项"

#~ msgid "Torrent ToolBar"
#~ msgstr "显示工具栏"
